覺唔覺去機鋪d人好撚有錢

玩幾粒鐘果d痴撚線
一鋪六蚊 玩玩下咪幾百蚊

以前細過音樂game認真玩玩30首歌都夠皮啦，都係講緊5-60蚊，而家老左打兩鋪都已經收皮
反而見到阿伯幾舊水去玩馬機捉魚果啲就燒得好快

仲有美國冒險樂園玩推銀嗰班師奶

有d人食餐飯幾百蚊，有d人唱個k幾百蚊

如果講夜生活娛樂機鋪一定平過哂唱K蒲吧夜總會

識野喎巴打